岩岩開台無耐 ching門就內鬥

交友自貼真心唔抵幫

但以家打下5p字又唔得 想反起波台？ 唔比人有言論自由？ 死番高登又唔比人講 on9 要打飛機咪死番高登囉 係阻住特有文化😒😒😒 再阻特有文化見一個ban一個 要走唔阻你 唔好阻人言論自由😌😌

係反都反籃球撚先啦 成日開錯台 講左尼d玩具應該開係玩具台

推